感激隱世高人救左中大一役

呢個就係段崇智

背景：
- 經11號守城一役後，12號開始有「中大人」同「街外人」標籤出現
- 政府13號開始冷處理中大而強攻poly city，留守中大人士重回「雨革」漫無目的嘅感覺，外加冇出去幫手嘅內疚感
- 前線手足缺乏輪更休息不足，但長期要處於高度戒備狀態，一架大貨車經過都要即刻上gear，精神體能拾級而下，情緒容易波動
- 14號4點鐘記者會警告「如情況有機會對學生或校外人士造成嚴重受傷，警方別無選擇會介入執法」
- 15號凌晨出現突發記者會事件，外加CUSU同二橋手足嘅爭議，正式將中大/街外人分化推向懸崖邊
- 多日以黎相信已經有極多鬼潛入中大各前線帶風向，扮前線+扮CUSU制造衝突場面加劇分化
- 15號中午再傳出中大被藏炸彈，令校內人士恐慌，警方高度關注隨時入城
- 絕大部分非前線人員+師生已離開，前線人手大幅減少，甚至出現火車站、一橋入口冇人守

呢個時候大概三點鐘段崇智即刻出左篇公開信

效果：
- 由校長重覆有炸彈嘅謠言，令校內手足恐懼警方會大舉入城清場嘅機會極高，用恐懼重新團結手足響人手不足以抗敵嘅原因下被迫撤離
- 此招成功，就引申至「空城計」，中大空有炸彈而冇「暴徒」比狗捉，減低警方入城意慾，犧牲校園去保所有手足安全
- 不論校內外人士一律送客，免卻捉鬼煩惱，又成功驅鬼
- 手足成功撤離中大，隨即釋放人力去其他大學/各區開花，重回遊擊戰正軌，避免步雨革後塵
- 整篇公開信態度極強硬，字面要所有非中大同學離開，實質重新確立校長於大學內嘅威嚴，中大內發生嘅事全部都係校長嘅控制之內，唔需要政府/警方插手，防止佢地有口實再干預中大一切事務

事實證明：
- 一直有隱世高手響背後默默幫緊我地（係唔係段崇智都好啦）
- 相信前線，絕不割蓆(crerdit to CUSU)
- 警惕一切標籤，不問背景全部都係手足
- 留戀守據點只會引發內耗，快閃遊擊先係正途
- 曾經好多人都以為中大必定要守，但宜家先發現唔守先係解決方法
- 因為Asgard is not a place. It is where the people stand.

結果：
險勝，但贏得精彩！

be water

行雲流水

先係同中共鬥下去的本錢

其實係

風向撚唔止連登有
落場一樣有
尤其是時間一長就浮面

今日見到有個電視廣告
政府急到要比幾廿萬CCTVB賣廣告叫香港人割蓆
離勝利不遠了

中大人聽日記住返去執返d物資
唔好浪費有心人嘅一番心意
野食既就拎返宿/屋企慢慢嘆
first aid野隨時轉個頭就用得着

係，林奠都係好人，佢喚醒同團結港豬對付中共

守左幾日嘅手足今晚終於可以好好抖返晚
抖夠呢個wkend再戰

習近平係終極反共BOSS

十隻手指有長短
大家都要成長改進
背景有少少唔同啫 唔緊要嘅
目標一致就係手足

能夠放下，任何學派理論架構都很難
連井崗山都能不要，才是絶學，因為對手太強大
而根本你也指出，一定下來問題就出
是革命還未是成立的時候吧，中大不是煲底

Be water

但中大二橋一戰，如果香港有歴史，應該不會湮沒，各地各國已有記載，中大人各入中大嘅香港人，好波！

May be it is time, frontline decide ba. And if so take a rest these weekend. It is a long road.

Push

手足連日受到極大壓力，情緒容易波動，大家都蒙曬面，確實係好容易扯火。同時大量分化L，風向L，會有少少分裂，在所難免。

但希望所有手足記得，場仗係所有人一齊打，一齊涯，一齊同頂，少左任何一個都唔一樣。

中大人守護家園固然令人感動，但其他手足不論背景，以生命保衛中大，係我地既黑武士希望各位手足各退一步，多作反思，大局爲重，重新團結起來。

對參與中大保衛戰的手足，不論中大内外，感激不盡。

利申：中大絲

高度表揚段校長

有冇兄弟幫手轉貼啲讚賞既說話去cu secret

俾段校長開心下

個廣告窮到搵中學生做

二橋一戰全香港都感動到喊
絕對有endgame doctor strange畫圈圈班馬出黎打thanos果幕既feel
仲睇清楚原來好多人都仲未向中共低頭
平時唔表態唔代表心底唔撐
所以我絕對相信誠哥真係最強黃絲！

辛苦曬絲打

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

真 好高招

推 全部都係手足
咪再分中大定非中大
停止互屌

推

推 大和解大和解

睇黎已經過左五毛工作時間
竟然仲未有負皮罵戰撚

中大個校長係反應好慢，有時又9 下9 下，
但其實你見咁多共匪追住佢黎屌，就知佢邊一邊

唔係話佢次次做得好，不過屌佢前可以考慮下佢咩處境，再諗下佢係咪同路人

篇聲名 段爺一定有軍師啦
同佢之前出既信style完全唔同
強硬左好多 但同時睇完又無乜太大反感

你話內訌又好點都好
起馬依家走出左戀戰困局
都係好事黎既

空城計跟手爆炸散水, le招先絕

佢篇聲明真係救中大學生一命

P牌之比唔到正皮

無一個前線可信的平台(非大台)，死守打陣地戰絕非上策
好老實呢封聯處信的確係射番個波比政府 同 確立番大學係私人地方我管GE咪撚入黎
可惜的係呢個政府你射幾廿個波比佢都係無撚用

其實除左「中大人」同「街外人」
仲有好大部分人都係校友身份返黎幫手
由後勤送物資送飯做車隊家長車FA到守夜上前線都有
全部都係抱住「搞我母校同師弟妹？同你死過！」既心態
極度感激呢班人
再次為香港人提供希望

清得7788架啦，依家應該得返杯麵水日用品嗰啲，不過掃多轉都好嘅

Lm

push

似大陸飛機文

感激ching嘅update
果度閒閒地數以十萬計既物資咁快搬得7788
足證香港人效率
只希望唔好落入對家手

其實經歷中大一役大家又學到野，搵到新戰術
響佔領化拖垮戰力之際又成功將手足化整為零
重新落區參戰

係唔係星期一三罷
又會守二號橋要衝？

真係走得精彩，對家應該春都dum爆

當初好多人都好大決心一定要守中大
或者覺得中大易守難攻一定守得穩
點知對家一招由內擊破
差d比佢成功

好有道理

Tui

Be water!

講話搞工會都講左一段時間
希望下次三罷真係由工會發起
而唔再係「被罷工」
不過一步登天始終好難

其實王爺封信真係好大含意

千其唔好步傘運留守太長嘅錯誤!
BE WATER!

你有道理

但有時見佢好慘

成日比人攞佢同沈祖堯同埋副校長比較

雖然佢曝光冇咁多，但都真係有做野有風骨

想同佢講聲加油

幾日以黎大埔公路兩邊rb都改過幾次
一開始全封搞到白車都入唔到
又驚有咩依郁封死埋自己
後尾封到麗坪路迴旋處個位其實幾靚
家長車調頭就走到
赤泥坪果邊冇迴旋處冇計但大直路有狗都易望到

其實好難同示威者割

因為警察更加暴力

推嚟個

我唔係中大人，都係翻查佢事跡
兩年前直到性暴力譴責大會閉門門議佢都似乎仲係中大人公敵，都係冇中大背景同埋潛水唔做野果D啦
但係閉門會議出返黎變左第二個人咁，就係呢點令好多人覺得佢係真心「改過」，係比中大同學感化
發自真心咁去愛護中大，由狗隻變返一個人

所以先唔想佢太過出面，低調會減少對家不停狙擊佢

成日見到有豬嘴係場上 要好好收拾

成日都覺得連登同前線係兩個平行時空
前線手足真係冇你以為咁蠢
尤其今次中大地頭咁多大學生
邊d係人邊d係鬼邊d係風向撚邊d係分化撚
全部有獨立思考識自己分
同埋前線最講求尊重手足自己意願
留定撤自己決定
唔撚洗冷氣軍師指點

多謝段校長

見到兩年前以為自己miss左d咩

有冇手足幫手整理返中大

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

勿陷分化

be water

講得好

唔再叫佢段狗

過多幾日有冇封橋重防唔比人行你就知，一個咁重要既據點就咁比人輕易放風散水

樓主講撚到武漢大會戰咁

光復左之後要係二橋立個碑

咁大期望？大把黃絲返中資都冇擺工，一句要搵食就收你皮。個個返工對住班藍絲老細er都唔敢er,竟然仲期望仍地會主動擺工

ching仲停留響幾個月前屌散水撚既時空？

其實佢上任兩年真係冇咩蒲頭

加埋啲暴大仔又mean 又串，更加令佢唔想同學生對話掛

但吳同學個晚佢睇落積極左好多

希望佢繼續加油

係喎，唔記得講，個零鐘前李兆基樓仲有好多手套同頭盔嘅，如果可以就車埋走啦。

豬嘴,眼罩,filter, first aid物資應該就差唔多清哂。

推，well said!

好人一生平安，家庭美滿，健康幸福，希望引發更多隱世高人出黎抱不平

算啦，唔走都走左，我都講到口乾，諗下點改善同留返啖氣下次再屌啦

段崇智

其實真，一招「外來人」就保護到中大生，免受成為班狗嘅target
係連登成日俾人吹風，大家真係要好好分析下

咁大家點睇依家既POLY

有人 你驚郁唔到吐露港 同火車咩

勿分化！

我哋嘅敵人係港共政權！

總之， 俾到壓力政府+狗嘅嘢，我哋就去做。 搞到手足有壓力和分化嘅嘢，就唔好做。

youtube都好似有政府廣告
眾籌賣下廣告都好

有道理，今次真係險

順帶一提
大撤退果下全靠海量家長車入黎接手足
多到幾乎車等人
又令我諗起dunkirk

已知有手足發起過

我想講，其實現時係咪各校情況都唔係可以長期固守？
我諗法係好唔好所有堵路 破壞 武力行動都停止， 唔提出/重申要求政府任何野。
所有堵路都開出人道通道之後就退守，之後轉成和理非，再遊行，全力催谷區議會，要贏區議會，如果再唔做五大訴求就回復武力復仇。

因為覺得政府而家係有心放俾我地塞，想區議會拉番d票，今日張建宗佢哋已經講左話我地停，佢地就唔會停區選，即係佢地有可能打算等我地一直阻市民希望拉番d票，如果到時民意逆轉唔到就話武力抗爭唔公平要停區選。跟住連船都話準備好。

反正被罷工左成個星期，再罷落去效果都有限，係咪好多地區食物補給都有問題？ 好唔好順便黎個全港休息兩星期，呢兩星期休養生息/全力係文鬥上。區選之後，再打正旗號再大力復仇。

只屬個人意見

申：和理非廢中

dllm使唔使咁吹奏呀...校方咁撚樣為左清空學校而散佈恐慌（乜炸彈山火屠城又盛），好似比你講到係咩高超手段暗黑兵法...可唔可以唔好用個結局去justify佢哋啲pk行為...

我諗法一樣

段爸今次真係做得好
大佬好野

其實政府落TVB廣告係唔洗比錢

呢編要讚，正確解讀，尤其是全校撤出之後，更見段皇爺編公開信既作用。。

呢次土共又再次撲個空了。。
而運動的有生力量得以保存最大的數量，的確是贏得漂亮。。。
(但其實以戰略中的戰役來睇，大家必須要明白，總有小勝小負，但不會長勝不負，而且會經常出現『就快輸』的現像，所以反而每一次戰役的在戰略中的影響才是重要的。)

此役有兩個亮點(或成績)：
1、体現香港人的『堅決』，非得要正規軍隊和殺人武器才能夠打散香港人的『決心』，這會把對家迫埋牆腳，增加整体戰略的勝算。
2、最終土共的『民眾鬥民眾』策略(和企圖)再次失敗，民賤聯李女士發起『全民抗暴』，企圖以『黑勢力』裝扮成市民混水摸魚，結果成績比721還要差，除了『誤殺』一名途人，上水短時間的騷動外，晚上就完全『不敢』再出來了，其他區份更加是『人影都唔見』。而在中大由出現各種『鬥爭』謠言，到昨天凌晨的『羅生門』事件，則明顯都有『中共特色』，結果，卻由中大校長出面，以公開信強硬要求為表，實際掩護各方勢力撤退。。
結果呢，現在驚慌還有什么理由攻入中大？
有關人等又要另想辦法『搞亂』香港(運動)了。。

PS。我經常跟友儕說，土共的政策在內地萬試萬靈，卻每次到香港都是『水土不服』，今次暴大是否留守，就是一個很好的例子！

段王爺

同埋佢一舉一動都唔可以做到咁白
佢已經係唯一一個企出黎既人
根本啲人就唔撚明佢封信講咩
佢想保護學生全身而退 但竟然仲有人屌佢 痴線

講真，係戰略意義來講，呢次暴大空城計後一次重大勝利。。

成場運動仲有排打，如果只著眼於『守』，其實你『守』係屋企咪一樣？
然而，既然運動係全香港人的，那么就要走出『舒適圈』想想，乜為之對成個運動最有利。。

其實好多有番十年八載，明白土共陰濕手法嘅人一定知對家越俾你做，你就唔好做嘅道理，前晚已經好多人覺得要走，留得青山在，慢慢同佢玩

辛苦晒各位有份支援中大既手足

同意，不過咁講又會比人屌人血饅頭，淨係顧住選票

認同
但殘體字

究竟炸彈傳聞嘅出處係邊冇人知
如果係出自段崇智既，咁係佢借老共招數黎贏，唔算光彩
如果係對家出傳聞想引狗入城在先，而段崇智借親身證傳聞團結軍心迫手足撤退在後，咁佢係見招拆招贏到開巷

我只係盡力提出俾大家思考～

真係聽都未聽過，但對家經常用呢招，eg推周同學落樓

Agree

中大唔係我地end game 要記住，唔需要 all in 去守。 政府真係唔係傻

同意區選前有一次大遊行既話會好有民意
但d狗一出又會變CCTVB既暴動場面
手掌又係肉右手又係肉

兄弟爬山 切忌灰鳩

成功大遊行都唔係咁易

長知識

越難完成嘅事，就係對家最驚嘅事
我地近期勇武你見對家越開心

要問前線肯唔肯相信和理非一次，要有不反，要No Gear ~ 行完返去訓 一家大細 出黎遊行打卡

今時今日遊行唔會批不反
而且有不反就等於預約被捕

今時今日和平遊行真係好被動
就算有不反、全部冇gear甚至唔black bloc
你都只係「搏」佢唔發癲唔射tg唔拉人
最近連屌狗街坊都照追入住宅大堂拉
呢個賭搏同抽居屋有得揮

D

首先，我用既唔係殘体字，而是古以有之既行書變出來既簡体字(可以係繁体中文詞典中查到，呢種叫做『異体字』。)。。
其實，行書一直係中國書法中佔有一重要地位，又何需要見『簡』即『殘』？

有時用與不用，要知根底，不能夠一刀切啊，哥哥。。
(你見我都唔係全部用簡体啦，該用就用，該不用就不用。)

PS。我用既簡体字，唔係土共果一套，三十年前考試局就比我用架啦(唔使扣分)，但民間層面，仍然以為唔用得。

咁有tg既機率有4條9

林鄭係特務

各自表述勝利。玩了幾日算有斬獲，但臨尾開價就自己柒，證明拿自己不能堅決威脅的東西跟人家談判，最後自己先跪低，政府心裡慶幸強硬也得來最後勝利。

好危險

多謝段校長

天佑香港
天佑學生

好好休息

為了更長嘅路

錯有錯著 今次單野唔少人都知
守一個位會出好多問題 尤其係被代表

倒不如去返流水式 應聚則聚 應散則散仲好

得閒多謝吓支援嘅香港人喇

如果有不反 冇gear 冇black bloc 唔Laser 咁都TG ~ 咁我恭喜佢地又上國際，跟手一齊用選票復仇。

辛苦哂

咁又會犧牲大量手足街坊
仲搞到佢地分分鐘miss左投票

總之停止互屌，段校長已係咁多個校長最好一個

可唔可以 link 段聲音出嚟？外國巴 missed 咗

堆

對家玩到咁都仲諗住用選票

大佬、段仔在这个位，举手投足都得慎思、以策面面俱到
正因为这个位、段仔做到了：
无乜大事、第一大事就是学子安全和中大

隱世高人
當日中大被重重圍困，物資短缺
咩路都堵晒
然後一大架百佳貨櫃竟然入到大學分店補倉.....

嗯....我好像明白了什麼

感謝段校長

電台都有宣傳聲帶叫人割蓆

#不割蓆

真

Be water 不分化

I MEAN 應唔應該散

- 留戀守據點只會引發內耗，快閃遊擊先係正途

同意呢一句，能夠堅持咁多日係因為無據點。

睇住正苦由之前個陰沉消費基層打份牛工冇啖好食既隱悔廣告
到宜家要明刀明槍黑底紅字叫人割蓆
見到都心涼

推
感激所有保護中大既手足

最重要係大家平安無事場仗仲有排打，要一齊打落去

多謝手足守左咁多日中大

p

我就係隱世高手 失禮

事實就係大春袋，自動散水讓路，邊個最開心？

唔會再有遊行，你條路線附近有黨鐵站呢個高危建築物，警犬會反對

P推！

段校長就唔似高人喇，果日仲埋去傾條件
高人估係美國佬或誠哥團隊

政府話唔會對要脅市民福祉既示威妥協～ 即係政府寧願放棄全港市民福祉都要完成黨既任務～ 漠視市民 可恥

見好即收 方為上策
隠者戰術 行雲流水
機動進退 敵難捉摸
保存性命 煲底賀勝

be water. good job

咩廣告

大儒
也是人，他說「你們認為我不配當校長、我也生氣啊！」時，象不象一個可愛的小男生？

天水圍陳浩南咪你個fd?

電光火石
又用心良苦
唔話得

一句鳩up口號：與暴力割蓆！

一撚定係共產黨啦仲洗問既屌你老母！

光榮徹退

暫時中大vs狗勝利率100%

既保存實力各區開花

亦解決了守城困局

送錢俾cctvb洗

搵党媒落廣告有意思咩

我小孩就是家長車捎回來的
感謝！鞠躬！！

You will be successful in life if you understand the NATURE.
Think deep on each word.

個廣告咁撚hea都收貨

但以後同一招數, 放落街頭抗爭會否有同樣效果..?

eg. 旺角有班人打陣地戰, 起哂多重RB, 勁多物資....好耐都唔散...
然後又有"消息人仕"透露有炸彈呀, 有鬼呀.....
咁又全部自動散哂....??

Be water

agger to the max

Put an ad ( Media Team??) and say thanks to ......everyone including Lam, Popo, Xi and Trump and Rubio.....alumni, parents, HK people, BlueC, etc.

Each person teach different lessons in life.

Be water
攻中大，99肯定俾人少到開花。
無論如何，同學都同其他前線手足功不可沒！
所有決左予以敬重理解！
重有漫漫長路要走

不明白老是拘泥这个残体字的圈圈
画地为牢

Be water
呢個星期大家都回復鬥志
光復香港 時代革命

加油

諗定星期一去邊到開

冇打陣地戰好耐喇喎ching
同埋個炸彈傳聞都醖釀左超過一日先有呢個結果

各位都辛苦了，大家都係手足，一齊加油！

以外交解決，究竟係等101空解師黎解放香港，定係等人權法過左制裁完高官同狗但都係冇真普選？
自殺被自殺左咁多手足，你決定繼續沉隱忍耐，等候民主由天跌落黎？

因為香港人用正體字
不明白 去學就好了

街頭個情況唔同，四處可走，大學就俾圍城

首先
冷你老母處理
用撚夠蝗語未

今次有幫手嘅一眾教授講師校長同兩位副校
真係好攬班學生
對比起sity

其實攬炒真係有用，澳門倒跌，深圳唔夠膽出GDP數據，香港大商家個個私下屌林鄭。只要攬炒，就冇可能拖死場運動。依家已經係敵人急我哋唔急，而敵人越急，證明我哋已經揸中春袋。

勝利已經接近了，大家唔好鬆懈。黎明前會更加黑暗。下星期多個變數，週一人權法，週末區選。兩件事如果成功過關，港共狗官內鬥必然出現。手足們繼續努力，be water，不割席，願榮光歸香港！

手足們從過去學習，防止犯上同樣錯誤(死守一個位->消耗戰)，令場運動持續到咁耐係全因大家共同目標好明確同有高度反思自省能力冇大台嘅情況可以做到咁樣，真係令我好敬佩好想攬住每一個手足

yes!
保住師弟師妹條命係最緊要嘅,諗到呢招嘅人真係好聰明!厲害!

今次真係散得好
手足，休息下，抖下，加油

遊擊先係皇道

林鄭最驚全民天光開花，最希望示威者夜晚集中一點打陣地

緊記戰術 Be water

咁都吹奏到...

有理 推

真係好彩事態發展係撒出中大 唔係又可能黑警用口實黎個大圍捕 跟住又比人分化手足令到抗爭瓦解 我相信實有諸葛亮助我地一臂之力

d物資全部中曬二噁英，其實棄左係咪會好d

六脈神劍都未出

屌
明明係人都知14既問題
我叫d人唔好守就比人話5毛

而家咁一定灰哂

真係！佢封信比番哂d鬥志大家
我前幾日就覺得好有後雨傘feel
琴日佢封信真係轉淚點

今次真係同老毛一樣棄井崗山謀生路一樣，各位喺灌切毛澤東革命思想上面又提升左一個層次啦！恭喜恭喜！

好快歷史會話比大家聽夠竟維尼定我地更根正苗紅，更將革命思想實踐出黎。

革命尚未成功，同志仍需努力！

流水社運原則

陳雲都有叫唔好守

好多都擺咗喺安全位置

佢遲咗30個鐘出現，令咁多手足被捕

但佢封信真係寫得好，將整個局面扭轉

睇到呀極核突
定係畀錢cctvb止血

我驚有時我地以為無事但其實己經中左
雖然好多手足己經食左一大堆/唔怕，但唔想因為死物要佢地冒險

well said

我有学啊，我看和学的古籍比90%的香港人多、更古
什么是历史？繁体字是香港人发明的？
什么是进化？就象香港民运，进化中
几十年前…文化港迁、台迁
几十年，我分一下大概阶段：
1950-1980年，台湾中文第一、香港第二、大陆第三
1980-2010年，台湾中文第一、大陆和香港并列第二
2010年以后，大陆第一、台湾第二、香港第三
你还在标榜繁体、但国学修养却荡然，这不是很可笑吗？
别困在烦体字的形式上面
关键看表达出来的思想

我討厭殘體

冇睇ccrvb了

任何時候 和平的解決方法都係高招
大家可參考參考

仲以為入面成立左戰略大台，原來情況咁危險

一早有啦 香城 不過課金邊夠D手遊勁 比較少出現

去別人的地方就守別人的規矩
否則不歡迎了

趁未太多五毛醒，推下post先

其實段崇智真係聰明人來
俾個中大人走既理由
再死守落去，一係俾警察搶攻打死
或者比二噁英毒死

大學生，不斷喺全香港發揮創意/智慧去抗爭
遠比死喺大學入面有價值

大家要守護香港，唔係單純守護校園
五大訴求搞掂，警察自然撤出大學
BE WATER!

Be water 得黎又要醒啲

昨日一班吹風向入中大嘅人連Solomon都罵散水撚

我要同警暴割蓆

段爸妙計安中大
手足齊心再開花

就算所謂中立既人
都識兩害取其輕既道理啦
政府一日搞唔惦班警察唔使旨意有人割
on99

辛苦林奠，要佢扮中計

琴日一出信 成班戇鳩仔係到屌校長

推唔理段王爺是咪世外高人
但呢件事上睇得出
佢係個愛護學生既校長

自從警暴升級，我淨係見有藍變黃（首嚐身受其害）

唔理佢段狗定段爸
總之今次段崇智既舉動係救左成間大學
琴日鬧人散水撚啲人可唔可以反省下

唔好俾五毛互屌帶到風向
核彈都唔割

段狗
過幾日突然變成
段爸
跟住又變返做
段狗
宜家又變返做
段爸...

媽呀，好亂呀

勝?邊度勝
講到條橋幾咁春袋

敗走就有份

現在問題到了 Polyu & HKU 點攪？

做法完全正確👍🏼
因對方開始學精，經常變陣，假若我方固步自封，只會成敗局。
Be Water, Never Give Up!

所有在香港的外国人都会讲粤语？写中文？
信才怪
说到底就是小漁农意识
没胸！

係
唔一定要守

再接再厲

然后大大声提醒你：
这是我的地方、也是我的主场，你觉得不爽、可以移民出香港

中大係打左一場硬場，完全睇到香港人齊上落的心態！

險勝，但贏得精彩！

開傘遊行 戴太陽帽

中國的國學在哪？

繁體字就是文化的傳承，是國學的一部份。

你文化、年龄都没我高
大家都香港人、什么人的的地方
是我的地方、不是你的地方
这点你认不清、就傻…的有点可爱

同意，大學隨時都入得，要封路隨時搞得，警察根本唔可能長期擺人係大學

無人守自然無狗攻
完全無守嘅原因
係咪唔記得革命先烈教嘅十六字訣

pish

推呢個

多謝段爸

唔想著眼於「守」...咁又唔見你哋星期三星期四走？點解炸彈傳聞一出先至全撚部走晒？都話唔好用結局去justify自己行動...照你咁講龍門真係任你搬...星期三四又唔見你哋認同要走...中左對家招咪認7...下次要學識冷靜分析...唔好俾啲恐懼佔據自己嘅大腦得唔得呀...手足之間嘅摩擦、策略上嘅不足唔係靠散band解決呀...啲問題根本仲喺度完全未撚解決...仲講重大勝利...？我都替你哋覺得7

要守據點一定要有組織有紀律，冇大台就咪守

正皮比最後一句
因為Asgard is not a place. It is where the people stand.

11同12號有六,七個手足(人數唔肯定)係自己學校被捕同告暴動，冇被捕果d就不斷分化同割席，我唔覺得係任何勝利，大家要保持清醒唔好令手足白白犧牲

雨革死守、不了，
根本不宜陣地戰。
香港不是一個地方、是人。

你会不会甲骨文？
在国学范畴内和我辩？请出整个连登可能够级数
元亮说“欲辨已忘言”！

推
繼續頂著呀

中大細佬靠你地啦

我只說 晒之。

分析得好好

推推推

中大人

推！

佢出埋d野仲突顯左個社會問題
出果個應該白痴

同埋過lab俾人爆左 要好多野加乘

辛苦各位手足，這一役令我地更團結手足回到安全地方，好好休息一下

推 段皇爺好波

Be formless

繼續等緊另一創意活動引起國際關注！

仲有好多同中大冇關係嘅沙田大埔街坊

化整為零
贏得漂亮

5毛話 日日開工都分化唔到
政府要人割蓆 點知香港人真係核彈都唔割

其實全港都有人去

辨辯不分
同我講國學
《齊物論》：「辯也者，有不見也。夫大道不稱，大辯不言。」

無據點才是最好的

原來你仲叫 老莊
你唔慚愧?

推
死守無謂周末冇罷工行動
釋放人手出去游擊先最有用

但又要車返晒啲物資走

原來係咁

分析得好好！ 2號橋戰役同埋今次空城計都係好重要嘅勝利！運動從回正軌，舒一口氣！

最緊要係人啊！見到大家都順利徹走，真係呢幾日第一晚訓得著

再接再勵！越戰越勇！

光復香港 時代革命

終於有人係咁諗

支持

無名無姓無大台，一直lead 住支共。
有名有姓有大台，支共就玩分化，玩抹黑，玩統戰，玩宣傳，乜撚都玩。

段王爺出公開信時間又係一絕

今時今日重要響紅媒落廣告，政府真係on9唔係扮

Meditate on the water in the cup, river, sea, river.....
BUT got to empty the mind first. ( hard to do)

Pish

高招
一開頭出信仲以為要同學生割席
仲屌鳩佢添
原來自己柒撚左

完美示範咩叫智取

敵在明， 我在暗。
中大一役，抗爭者又升level 了。

一開頭扮唔接非中大生走 其實預備好車走埋 唔洗比人有口實

哈哈，知其一 未知其二
你明白辩，也就我说的同我辩，这是一“辩”
陶渊明《饮酒》“…此中有真意、欲辨已忘言”，这是二“辨”
明白了吗？

局內人好難睇得透

唸法一樣，如果啲人繼續互屌，又話應該要守中大，就係未睇清個局。九大校長出聲明既時間真係岩岩好，唔理邊個牽頭，根本係幫左場運動，直接令政府今星期最用心捉既個盤棋捉唔到落去。

而家唔係活生生既人係中大就叫守住左中大，相反，呢一刻中大比任何時候守得更穩。

而且警察既滲透只會令手足愈黎愈危險。

強烈建議大家一齊番中大收拾，將手足安全散落番人群裡面。

運動繼續。

我以老荘为傲，这个网名用了十几年、还不错

推 多謝大家 講一萬次都唔夠

不割段校長！

的而且確雖退走但換來手足安全

無錯曾經講過中大學生守家園等於香港人不能退嘅精神

中大手足你哋嘅精神大家都睇到啦！！你哋做得好好，你哋都係英雄，多謝你哋付出

戰線有好多，我哋一齊加油，你哋無做錯到！

唔好比隻殘體spin attention 爭執D無謂嘢
原始人只會係山窿 同佢拗贏又點
做返D嘢幫大家仲好

今晚可在中大搞個外援手足感謝會，之後所有外援手足光榮撤離收隊

就結果而言
多謝段爺

靜雞雞贏唔得 係要咁高調

大家都知係中大生塞左吐露港公路先
令黑警有藉口攻入中大
但係12號當日大埔公路同科學園既和你suck車龍
加埋啲魔法物資係咁拎入中大
再加咁多區同時開花
根本就係全民授權俾中大魔法放題

今次算係俾左個下台階手足離開中大 唔使死守
總之令手足冇事就係好方法

講緊此中有真意欲辯已忘言呀傻鳩
以言係辯比辨更切題

生吞活剝不求甚解最好例子
誠然大陸閪讀好多古文國學
可惜全部停係鳩讀層面
幼兒班程度
殊不知真正考功夫嘅係要將所讀嘅做出黎
知行合一先係大學程度
你仲夠膽講大陸國學第一
將功夫做出黎嘅有幾多個?
出名嘅暫時我淨係諗到劉曉波
我沒有敵人 將儒墨發揮淋漓盡致
你?
不如返番入老母閪度以免貽笑大方

收到

好險！

Be water，執生冇錯。

政府瘋狂去CCTVB落廣告
利益輸送
CCTVB唔洗執了

曱近平

唔一定話走就輸 我覺得依件事係以退為進 繼續留守中大可能仲多問題出現 依家睇返走依個決定 起碼個結果唔太差

爆核彈都唔割！

永遠安全都係首位

同意

贏條毛咩
唔好自己呃自己
只係醒覺唔好再犯雨革個錯誤炸

Next Monday 再繼續

與暴力割蓆？最暴力咪班Popo囉，林鄭幾時割呀

孫子兵法，三十六著，走為上著! 必要時退，國共合作，老毛都係咁樣得天下

只可以話如果玩佔傾
就要一個全世界人都服佢既大台/領袖
Set返一d大家都認同既rules
咁做錯左野 同佢講會聽
如果唔要大台 就最後唔好玩佔傾
無大台就玩返開花啦
雖然都知有班前線有d過份 但理解既
做法可改善

總結 狗攻打中大失敗 可以串狗佢

大家仲記唔得Be Water嘅精髓

如果住得近，希望大家入翻各大校拎翻啲物資
啲人千辛萬苦咁攞俾大家，千奇唔好浪費

唔割段爸， 佢已經盡左佢能力

當局者迷

喺度同段校長講聲對唔住
之前太激動屌鳩你，以為你想步城大郭狗賣學生
抱歉！

但要繼續屌城大郭狗！我屌你老母！浸大錢狗都係！我屌你老母！

呢個應該block得了
只係普通一隻夜郎自大既支那狗
下個acc再努力過啦

respect

721831101

唔明點解啲人成日都話要守住一個點
經過5年都未撚識醒？

躝啦大陸狗

大陸中文第一？
企開啲啦

btw樓豬好波
此po不得不正評

真正be water !

雞蛋裡挑骨頭就係犧牲咗一班未來精英，死仆街綠曱甴，亂放二噁英

多謝高人救左班勇武

理論上武力清場真係會打擊場運動好大

人係生既，be water be safe be humble 先可抗爭下去，同班黑警、柒婆隊、廢老鬥長命。手足保重。

有智慧既一席話

學到野

段皇爺

Asgard is not a place. It is where the people stand.

根本死守一個點最無成效，be water最重要

長輩請莫見怪
連登一向反中情緒係比較敏感

個廣告仲鳩過中學啲功課

其實講真段某真係唔可以幫到太出面，太出面既話，以後佢發聲，係無人會理佢 I mean政府個面

我了解前線辛苦，無論中大人又好，非中大人又好，真係為大家互相back up 先可以守幾日，用性命來保住香港人主權！大家見到！感激的！

anyway 大家要不停努力不停進步，不分你我！
光復香港！時代革命！

多謝段皇爺！！！
叩謝救了暴大人一命！！！

大三罷之餘要守民意！
1124區選在即, 前線在做, 和理非唔可以齋看.
前線做醜人武力升級, 和理非要做好人保持民意輿論！
和理非要人, 全世界上唔到前線嘅同我入尼！！！！

急！抗爭之形象管理, 選舉工程：

唔好再話佢段狗（住）

真
一出勁多人唔明用意/ 三毛叫咩段狗

如果真係有炸彈，希望放嘅人可以放風出嚟話俾人知係邊，即刻清理以免傷及cu 學生

...
個廣告好撚柒
老老竇竇珍惜香港嗰個其實幾好

返去真係小心污染得好勁

非常同意

Pusb

totally agree

呢招先絕，減低外界對佢既壓力
老實講新聞播晒裡面有汽油彈弓箭投石器，佢冇可能唔出聲，記住校長既責任係保護學生，唔係要佢支持抗爭，冇人迫校長黃。
呢篇聲明保得住中大學生，非中大生又可以走得甩，佢自己又可以全身而退，老實講幾高招

其實唔係太明，開頭仲以為中大校長割席

一直都無割 狗射波比校長
個聲明只係交返個波比政府

最近9位校長個聲明都係一樣射返個波去對面

(有片) 港大化學博士： 痛心中大同學
催淚煙令全港受害、禍延下一代

Stand together

么

唔係咁講既，我覺得係主動罷工同被動罷工2樣都要，冇人話要是旦一樣架bo
被動罷工好處：規模大，罷到藍絲港豬，龐大政府壓力
被動罷工壞處：損兵折將，持續性低（港豬會習慣），低參與性低民意授權

主動罷工正可以填補民意授權既部分，提高正當性。唔係話有人割，依家係d人唔割冇人知，要話比全世界知冇人割。

唔洗比錢架
合約一早有

中大加油

遊擊咪幾好, 守城一定CHARGE 暴動, 拉一大堆前線, 再用暴動罪告, 依家咁完左件事, 最少無人被人拉先, 勇武星期一至五先開工, WEEKEND 好好休息, 反正香港都死城, 唔信有遊行黎玩

究竟係段狗定段爸。。

賺中資錢支援黃金經濟圈，其實好有作用

其實而家場中大守衛戰贏得仲更加徹底

守到學校同事有盡量控制被捕人數係最低水平

勇武幾時都要留有用之軀 東山再起

推！！！！

老鬼校友都係中大人喔

be water 的真義是以柔制剛。水之形是外柔而內剛，我們需要的是外表溫和而內心堅強。感激段校長的一片苦心。這次是非常寶貴的一課。大家一定要齊上齊落，我們要一起升呢！

段皇爺真係救左人一命

明白守中大既前線不論是否中大人係今次都好嬲好無奈。好好休息下。佔領一個地方難免有摩擦。抒發不滿後大家一起再上路。不割蓆、不分化。

請叫翻佢真名 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平 甴近平 曱近平

為咗搵理由讚自己真無所不用其極 勁

表示有睇段爸全篇信 我覺得真係救緊中大

某台只係攞入面啲句子就以為包含曬全篇嘅內容

拉攏中層市民 | 如何驅逐中資 | 曱總想喺香港搞文革，我地就反其道而行

今次真係差 d 中左政府圈套，搵警曱昆鳩班大學生死守自封到夠以為咁樣可以打散勇武兵力，再引佢地 block 吐露港公路去製造風向。

ff 到呢...

同意
本來大戰過後，守護校園應該俾返中大學生做主導。但當然就係發生左太多支節，所以先會出現琴日果個情況。繼續加油！

fucking FUCKING TRUE
ASGRAD IS WHERE THE PEOPLE STAND

清潔收拾好 國際間好需要呢啲畫面，抗爭者高品格情操，好似好鳩咁 但發自內心唔係做show，無大肆宣傳吹雞入去清，而有記者影到呢⋯⋯效果會好好
有前科 大家有目共睹

不要把段狗抬得那麼高
佢未報警唔係唔報警
可悲係 佢已經係八大之首 最對得住校長呢個名了

而家中大學生會同一 d channel 講唔同版本既野，係時候要停一停諗一諗係咪覺得好熟悉，好似早排連登指出，有有心人刻意扮最激同刻意扮和理嚟刻意互屌製造分化
我地一定要記得我地冇分裂本錢，一定要大家都不割，先可以成就大事

btw, 中大校隊噚日篇聲明同理大果篇其實極度接近

你有冇留意呢 1-2 日有 d 時間班狗刻意唔打？

其實係咪有錢就落得廣告

中大或成最大贏家

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

守緊嗰幾日嘅時候，tg channel已經成日話有人扮cusu嘅人，入面係有大量鬼
喺唔想捉鬼嘅前提下，放棄打陣地係最好嘅做法，避免滲透

精彩不亮麗 起落是無常

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。
各位，要小心化武影響身體

低調啦

媽好亂呀，究竟擺定唔擺工

講得啱 推

以前乳鴿就係衰死守

多謝

想罷工搞工會就睇下

勝得精彩

甴近平

但真係散得靚
政府今日開渡輪接大埔人出去返工，想爭取民意呢步棋又廢左

佢跟得重貼過九成連登仔

唔罷工咪支持黃金經濟圈
有條件罷當然好

有啲唔係風向撚/鬼 係真on9仔

我相信佢背後都有熟悉應對政府同popo既中大既老前輩幫忙出謀獻策
不過段王爺肯做都算係咁
退 從來唔代表輸 唔代表投降

Viu tv都見到

大專停晒課
計我話 一至五 都可以係行動day

今朝綠曱甴又入左去中大範圍

Cctvb唔會受

照計要廣管局批？
但係你冇理由比錢cctvb賺㗎嘛

Sorry 撳錯咗負皮
btw 多謝段爺

講真，我諗段爺食完一轉催淚彈，依家應該黃

其實 前 沈校長 都好好 帶一班 醫生 幫手足 醫活

曱甴近平推

但如果撤離咗咪即使棄守過去既努力？我係Apple臭陶輝見到居然可以取走氣油彈化驗？又唔守喇？

內覆外患嚴重，當日情況同守咗幾日之後嘅情況已經好唔同，一變佔領區就好易出事

咁不就是要清除內優
把內奸除掉
強化工事
嚴查進出城既人
啊有時候真係跟唔到你地既想法…

段皇爺與中大同在

畀狗兇兩句就走

狗：輕輕鬆鬆搞掂班垃圾

我呢啲va fail到仆街嘅都做得出

段校長

不嬲都知柒婆要做終極惡魔， 推自己同習近平一齊去見上帝

陣地戰可以打
但唔應該長期打
最終行雲流水至係王道

段爺

絕對同意
守中大只係雨革翻版
必失民心必輸
打遊擊啦
快閃控制權就係我地手
守城就俾狗牽住鼻子走

作為一個中大人（已 grad）
我覺得段皇爺呢份聲明其實唔錯
佢真係做到盡
timing都唔錯

唔好推，唔好比人label佢幫學生

Asgard is not a place. It is where the people stand

最成功係係戰況惡化之前割禾青

大理段氏後人！！感謝你幫手解決了一場內鬥災難！！政府宜家又無棋了

我見到佢叫晒啲人走都心裡拍手掌

仆你個街 唔好講出黎丫嘛
又要換校長嫁啦

一燈大師

我認為初時係要守，但後來政府應該落左order唔用強攻。

中大戰鬥重大效果係全港人集中力量抗戰，政府形象大跌，同時提升左香港人戰意，意識形態變得更團結反共，進一步形成民族意識，情況好似大陸成日9吹既民族主義團結抗擊西方帝國資本主義，另一樣就係中大自治既完成，港獨可行性就會出現。

因此政府停攻中大，而中大內閧又浮出水面，自治不能，就不必守。

個廣告好on9

除咗校長，仲有副校長...

1. 吳同學事件個晚，係副校長勸校長返轉頭同學生繼續對話，先造就到大家訴心聲令校長肯出手。

2. 然後星期二當晚佢都同大家食咗好多煙好多彈，仲要忙住打俾警方指揮官但不果。

3. 今朝仲一早返 campus 睇情況。

無謂世外高人係邊個又或者有幾多個，副校長絕對值得大家敬佩。

高招

講到好正

段爺之前屌錯你梳鳩

只有清醒人先知段爸做緊咩
其他藍絲邊有分析能力

推吓

或者可以搞個 一生一電郵/信 ，寫電郵或寄信俾校長同副校，去感謝佢哋所做既一切

雖然馬後砲 但支持be water 樓主都睇得好準

風向撚成日會話be water會搞散場運動，笑撚死我

貫徹，究竟

係人都知警方出意反意

其實佢都無野可輸
錢 ，佢有
地位，又有
今次仲可以攞埋光環

俾港共政府搞，大不了返美國

入鄉隨俗啦ching

至少由始至終 佢都冇主動報警

靜啦

段崇智救撚哂成個局勢，根本唔知啲人嘈乜

真係險勝？定係其實中咗圈套？

体

佢唔做醜人邊個做

無錯，本來無一物，何處惹塵埃。

無地方要守，就無標的物俾人攻，仲可以打游擊以攻代守。

大學當晚要守既，唔係死物，而係人，做到呢點已經成功，可以功成身退。

往後要諗下善後，例如收拾滿目瘡痍的故地，進攻真正的春袋（達官貴人），當然希望保得住選舉，踢走禮義廉。

緊記：不割蓆，不篤灰，想贏政府既，都係手足

政府罪孽深重

你真係柒撚到仆街
睇得書多就以為自己識撚曬咩 on99

肚餓的人有福了，因為乾糧全是你們的

101

我都認為是漂亮的一役，撤是明智，be water 是名言

丫叉弓箭個堆實係鬼放入去

support respect!!!

就結果嚟講真係唔錯

校長好波

推爆 段皇

全部一齊走係目前最好策略，唔洗比dioxins 慢慢毒死

其實用空城計係好嘅，以下有少少諗法：

- 其實過埋今個星期，學校應該復課，市民亦都習慣咗塞路，好多手足無藉口被罷工而被迫要返工，變相令到無論係學生定成年人去補充中大/各區開花嘅人數都會少咗。

- 守城要大量人力物力，而且係消耗戰嚟，加上長時間嘅高度戒備，令到精神意志及士氣都會低落，因為狗柒完之後已經改為等你守飽去/暫時停止攻城行動，令到守城手足變得無目的。

建議：

- 大擺空城計，一嚟減少我方消耗。而且，如果大家按兵不動嘅話，吐露港依舊係全封，但若果狗係主動出擊，甚至佔領中大嘅話，我哋就可以由守變攻，到時就變到係敵方消耗。加上由狗去守中大，需要動用大量狗力，咁樣又可以牽制咗一大班狗係中大，對其他區嚟講其實係有利。

- 塞吐露港嚟講，中大無疑係一個良地。但絕對唔係唯一地點。狗要攻入中大，可以由佢去佔，但我哋喺其他地方開花再塞，啲狗亦吹我哋唔脹。

- 守中大引致好多內訌問題，而且需要大量人手，變相令到其他區人數減少，對我哋已經不平等嘅形勢更加不利。而且仲有機會引致其他輿論問題。所以反守為攻，由陣地戰變返游擊戰先啱我哋。

借D意令D手足落番區
行番BE WATER MODE
必要時先番暴大回防啦

被罷工係直接最有效
番唔到工之餘
公司要KEEP住出糧(散工唔計)
咁樣其實可以滾存資金去作戰

都無人肯接

早兩日係連登勁多風向燃，一講少少撒兵就比人話散水燃

快閃是正途

lm

Be water be humble

係劉細良

【K Kwong請入】救香港人

唔好跌入去守城呢個係好事.........
始終我哋玩咗5個月遊擊, 唔好跌返落去佔領特定地點, 然後俾人冷處理個失敗輪迴.........

粗人

Be water la!

好多都係第二三日先拎入黎

中大內發生嘅事全部都係校長嘅控制之內，唔需要政府/警方插手，防止佢地有口實再干預中大一切事務
呢個好重要

以為靠屌就可以叫人走
同熱狗屌選票返黎有咩分別?
你叫人冷靜分析
但人地分析完個決定唔啱你心水就屌
如果我本身就響中大有宿身家性命財產都響度
唔係有炸彈校長迫人走我做咩要走?

搞到d狗攻打大學上晒國際頭版
但最後到頭黎一步都入唔到黎做大搜捕
又保到絕大部分手足安全
咁樣起碼叫小勝掛?

反正得對家睇CCTVB

就係因為等自己d內應入黎做野帶風向搞分化
諗住等到時機成熟就入黎清場
點知埋門一腳比校長一招救返

大丈夫原諒你！

直頭MVP
講真佢一早上晒岸真係可以食花生乜都唔理
尤其經過雨革比人屌到開花更加有陰影
但果晚果個情景真係令人聯想到六四
上一代真心驚六四重現所以有良心既都出晒黎頂
wiki wong就係一例

保唔住d物資
起碼保得住個人
物資冇左可以隨時買過整過
人冇左被自殺左就真係冇左

已經見過有師奶過中大入境果陣惡屎能登話你有咩資格搜我
咁唔通要鶳？
要除內奸姐要捉鬼？
d鬼入黎淨係要帶風向搞分化
唔通帶埋張pass袋埋支警棍孖葉比你搜到出黎？
同埋一日幾千人進出中大
你搜得幾多？你捐部X光機出黎？
當有d野唔practical就要搵其他方法

二噁英留幾年

佢兩個個角色分配其實唔錯
可能私底下有com過
校長冇錯係要保護學生
但更多既係代表成間大學出去同其他機構部門deal
所以出面幫學生既野就由副校做
唔介意光環比左副校

確實無奈

佢好似入過中大

話咗唔佔領得 雖然起因係黑警攻

留戀守據點只會引發內耗，快閃遊擊先係正途

BEWATER!

唔好成日ff做咩抗爭基地
可以玩到依家係因為流水式

隱形精密大佬

屌你老母 有冇狗死呀
個個手足都二噁英生cancer 贏你老母

呢個咁重要既任務就靠你喇ching!
期待你拎住林大總統既首級出黎宣報香港勝利！

冇嫁 你要打飛機咪打囉

同感，我覺得肯出嚟見學生嘅校長都有返咁上下

爆炸呢招太好波

69 一開始已經有吹水評論員話
今次要成功 一定要識返屋企訓覺
沖個涼訓醒差足電再黎過

而唔係好似之前咁死守無物資
訓得唔好自己跌哂watt咁同一班抖夠嘅黑警去玩

中大係有少少marginal case
因為理論上如果管理得好
的確可以食同住
但大家無人管好紀律同實際運作
玩爛咗就無計

打仗人地都係伙頭兵文藝兵
有基地就要有人分工做呢啲
我地只可以講係上左一課

就算管得好又點 同金鐘差不多
總知你佔越耐 對港共黑警就越有利

呢個我都同意
但我理據係只要我地唔keep住變陣
一出咗個行為模式
港共就可以搵到方法破解

be water人仲喺度先有得講

個高人唔似係佢，可能係啲中大教授

佢地有成個共產黨統戰撐腰
我地只能夠靠群眾智慧先有機會贏

Hong Kong is not a place. It is where the people stand.

Stand with Hong Kong, fight for freedom

大理段氏

最緊要係星期二震懾左班死黑警，之後亦無機會俾死黑警覆桌！

政府同popo日日係度撚語言偽裝
你睇下段皇爺呢封信先係真正的語言藝術
一來保護中大學生全身而退
二來確保控制校園令popo不能擅闖
三來將口實spin到不知名人士身上令popo難以追究
四來賺取時間去處理物資

眼界大開呀!

Push

深度分析，大家可以幫推

哈
典型知行不一
虧你仲自矜以老莊為傲
拘泥於文字上嘅表述
唔夠講就一個粗人想作罷
小知不及大知，小年不及大年
國學係好
但紙上談兵有何用
到你實際上做到出黎先再講
唔好再用老莊依個名
同為老莊愛好者嘅我見到覺得好丟架呀

你有你的革命，我有我的无聊
在回复里面、你骂人，我回你一句“粗人”
各自素养立现，无谓再辩

Push! 但真係唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

真
唔係下下巴口企係我地個邊先係自己人

甴近平都話勁

有個on9 friend 7月時用呢句Asgard is not a place. It is where the people stand. 黎話香港人應該唔洗抗爭 直接移民 有心就去到邊都係香港人

之後絕左交 終極左膠
同一句野樓主用黎團結 竟然我friend可以用黎做散水撚